（圖）10月2號 當日全世界報紙頭版頭條

唔知有冇人post過
令外想講一樣野
出面好多負面互屌post
希望大家冷靜d坐底討論下

十月二號，全世界的紙媒報紙頭版頭條，香港！

美國《The Wall Street Journal》
美國《The New York Times》
美國《The Washington Post》
英國《Financial Times》
英國《The Guardian》
英國《Independant》
意大利《La Repubblia》
意大利《il Giornale》
德國《Der Tagesspiegel》
西班牙《EL PAIS》
葡萄牙《Diario de Notcias》

#HongKongers
#GaYao
#TheWholeWorldIsWatching
#WeConnectTheWorld
#StandingWithUS

多謝手足

Push

好多人po過啦